非洲贊比亞出現排華，最少兩死亡及燒屍

一
現在等國家出手了

calling 吳京

非洲內政關你霍格華茲撚事
死開啦

蟻民諗住支那大使館會幫手會唔會太大想頭？

你仲要靠非洲兄弟係聯合國世衛攞位架
為祖國忍忍啦

火燒支那人

幾時出兵保護國民

唔知有無片同圖

前提係買到機票

叫戰狼去保護你地

天天喊殺日本美國
年年被越南非洲教訓

求知欲太強自己搵左

非洲真係好熱, 搞到人體自燃

真心驚
第時去旅行咪好危險

慎入

兩死咋？ 死兩百才報啦 唔該！

諗起呢條片
有啲嘢發生得好自然

人哋俾你黎賺錢，當你貴賓
你班畜生咁樣對人哋非洲人
人哋自然咁對你

戰狼出擊

只是開始

贊比亞大使出聲？

唔驚自己都比人燒？

衍生左一個問題

香港人出國
如何能夠使人地 知道我地國民
同支畜既分別？

你仲諗住呢幾年一副黃皮豬樣可以周遊列國？

刁帝：待會再撥幾百億給非洲兄弟
你們這些刁民餓死個幾千萬
算個甚麼？

散裝接回家

要揾吳京

一帶一路，帶你上路

佢地唔識分香港人定中國人

咁點算？

一定成日歧視人地，話人地力架先比排華，去人地地頭仲要蝦蝦霸霸，美國見唔少呢啲支人

認真講句
武漢肺炎緩告, 隨之而來就係全球排華
大家可以既真係少D 出國, 佢地唔會識分東亞人
正如非洲黑人你都唔會識分佢地係邊個國家

手足

戰狼呢

我相信當地係當日武漢既10幾倍

非洲確診病例超過10萬宗 南非正建27間方艙醫院
25.05.2020 13:24

非洲地區累計新型冠狀病毒確診病例超過10萬8千宗，3260人不治。南非累計逾2.2萬人染病，總統拉馬福薩說，當地已經進入病例快速增長的階段，預計增速會加快，會重新分配2萬張病床，並正建造27間方艙醫院。拉馬福薩說，南非限制措施已實施10星期，將從下月1日起逐步放寬限制。

多個撒哈拉以南的非洲國家，均有新增病例。中非共和國早前已出現首宗死亡病例。

賤狼出動未

點忍到唔去？
去開一年3次或以上

我第一時間係諗到戰狼

非洲弟兄幫手消毒
中國人忘恩負義，恩將仇報？！

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

唔出奇
巴西都爆到上第二多
南美爆完到非洲爆好合理

藍絲/小粉紅 真係抵撚死

黃種人KOL 一早警告過第三世界會出現排華

非洲狗燒你國旗，吠都唔敢吠
香港人燒你國旗，即刻又港獨又分裂國家又勾結外國勢力，口交部連環炮擊

冇計啦，香港人俾共產黨定性為敵人，非洲人定性為盟友，所以有咁嘅分別都好正常

Push

得兩個咁少

習大大在下很大的一盤棋，你們愛國就得犧牲，懂嗎？

雖遠必誅

有無排我港先，有就接受喇

著光復/港獨/Hong Kong is not China
心口掛住BNO
應該唔洗第一個比人燒死ge

派三萬去教訓他們

燒多D

寫住fuck China/chinese tee

點先可以令其他國家分番開
排華 同 排支....

我個名

條友做過乜撚野 要比人割頭遊街？

冇BNO
佢地會唔會唔知咩係Hong Kong?

買定人籌就去啦

幾時全球排華

-o-o

咁鐘意歧視人地黑 而家就燒到你黑過佢

你無做錯到

BBQ !!!!正食人族重出江湖!

上訪北京聯署

非洲向來都癲癲地

成個post最緊要嘅嘢終於出咗黎
圖！

想知道會唔會係因為疫情爆得勁死好多人?

RIP

會唔會為你開罪班非洲「盟友」先

Save your country
boycott China !

火燒支那豬

要不是中國照顧你們非洲，完蛋了

毒狗

去到邊比人打到邊
點解唔反省下自己點解咁犯眾憎

文明地方可能知ge..

少量條件限制

以前睇呢d會有d想嘔
但依家一知道係支國人會睇到好興奮

中國不惜一切代價援助非洲

強烈遣責非洲排華
堅決反對殺人行為

又抹黑，添煩添亂，中國護照係世上最好架，聽講

中非友好

幫支那佬收屍

印尼排華？

1998年

呢d case第一時就係諗起比卡超

無人「手足」？

又係果句：

正阿喂燒多D啦

戰狼呢? 戰你老母狼咩

sad but true

有冇打格版 次撚次見親佢個系樣都想作嘔

三五成人
個個黑人

他媽的，連登仔上廣州找他們同鄉理論

中國只會屠殺自己人民

非洲人民可以放心

非洲都有前科gala....當年非洲驅逐殖民者，充公哂佢哋啲財產，先搞到而家都仲咁窮，你中國唔識死入去玩多次，真係祝你好運。

pppp

支那人同黑警死全家

外交部唔出聲既

嘩

血濃於水非洲兄弟

吳京到左菲律賓未？

終國淫唔係仇視黑人

即諗起吳京大腦meme

寫香港都多餘，直接要寫I’m not Chinese / Fuck China 先得

你哋係香港斬人都俾人話係高尚情操啦
去到第二到俾人斬返轉頭
唔知斬人嗰個係咪有高尚情操

屌 原本plan左幾年內會去贊比亞

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

哇屌

搞撚錯呀 死咁小

嘩啲燒肉脆唔脆架

支共：太遠，唔誅啦

其實冇

ok 戰狼3 幫你打返啲黑鬼，記住入場支持

犯我中華者，雖遠必誅

根本asian樣就已經當你係支那人 唔好對班鬼有期望

吳京呢？

其實我都唔多識分英美澳加人，黑人更加睇唔出邊個國家

中間條女乜水，好似唔錯

非洲弟兄中共宜家國安法都敢立，就係唔敢惹俄國爸爸同非州大屌黑人

無可疑

火燒支那蝗

何妖tone：你地係英雄！

死光最好.jpg

咁愛國就上街去人哋大使館抗議啦

支那閪一隻，咪撚恨啦

塊pink閪應該畀領導人屌到黑曬，兩塊牛肺發下發下。

需

交晒稅未？

我就係要呢d

你地早輪都排非
打和,super

係燒豬

多得支那人

可唔可以講句 轉頭再座監 之後走左去？

我記得岡比亞總統講過，支那膽敢攻台就出兵支那沿海城市

整定多幾件fuck china T-shirt先得

My good looking nigga

班小粉紅係咪要武統非洲？

亞洲面孔嘅人真係多得支那狗唔少

搵人幫手tag 埋大小二Ass 兩姊妹…仲有嗰個乜鳩黑人老婆…

冇 只要佢覺得你係chick
then you are fking dead

條女咩名

❤️❤️

鬼妹wor

支持

大把支蝗爭住扮香港同台灣人架

點解覺得自己就一定冇事？

經濟差冇工開，就暴動搶有錢人野，98年印尼華人就係咁出事

其實係香港人嚟

燒毒

下面段野係網絡世界加定本身?

叔一燒

對住香港台灣就喊打喊殺

支持非洲手足反抗法西斯支那，係聖戰！ 做多啲

幾時燒埋帶屎管

最好唔識分啦，最好死多啲，殺埋姦埋香港人plz，鬼叫香港人唔反抗，甘願做法西斯支那嘅幫兇打手

接返條魚返去啦

就係睇呢張圖

啲血咁嘅色嘅，個人真係毒，消滅病毒來源

仲問
支那人就係原罪
佢哋同胞係地球做咁多壞事，冇一個係唔該殺

支那錢照納，支那人照殺

中國人就係賤

On9
你咁撚乖唔反抗先癲

我認我細膽，我一樣想殘殺係香港嘅所有支那人，包括雙飛單飛

移民港人嘅未來

好彩外國人識認香港人唔係中國人

譚生講兩句

冇錯
殺殺殺

殺佢老母臭閪班賤種

冇一個支那人唔抵殺，佢哋唔死曬就係人類死曬

除咗上街反抗支共班手足，任何一個支那畜死我都冇感覺

無㗎
人哋要打要鬧你嗰陣唔通仲會問你拎本passport check吓先咩

所以唔會期望人地識分亞洲人 因為大陸人最多人咪assume個個都係大陸人

冇咪冇囉，咪撚再大我地香港人呀支那五毛，祝你老豆老母生武肺、你俾支共強拆殺你老婆再係你面強姦你個女

Thanks bro

yes 唔好分，識分都唔好分呀
一定要殺埋韓國同日本人，等佢地仇恨支那人

可能係搶劫啫，又吹到排華，究竟支華種有幾自卑

睇嚟一定要學定韓文或者日文扮下韓國人或者日本人啦

見到排華走去排埋一份咪得囉

之後幾個月有機會去非洲做野

要再多啲

擺明係習总同非洲deal好左死幾件中國人平息民憤，等一帶一路順利展開

微博班友係度添煩添亂，係咪顛覆緊國家政權係咪想勾結外國勢力！？

講句英文就聽得出大陸口音定香港

我就是想要這些
撲滅地球細菌~你我有責

NMSL
NBSL
NHGSL

贊比亞好似都係打開內戰國家,華人去到同送羊入虎口差唔多

一die一路

真係要郁你，話知你拎本日本護照講日文都照郁你架啦

兩死
又未必係排華
私怨都得嘅

吳京要出動了

中國原本係想拉攏同美國無好強盟友關係既國家
係以後反制返美國
但係中國對人態度係叫佢工作 然後工作改善佢既生活
只係中國從中加入太多壓迫 D黑人而家知道仲慘撚過比人話係NIGGER

為咗一帶一路 死幾隻蝗蟲冇咩事既

諗起coffin dance

我係非洲人呀hi

“I love 國家名”T恤

最後黑人個句［我操 媽勒個逼］真係笑撚左出聲支那種真係好撚仆街，人地冇得罪你走去侮辱人

吳京呢

支那比咁多錢非洲

痴線
無啦啦咁q惡毒仲要屈人五毛

呢幅圖咁我印象中係印尼排華？呢張算小嘢，其他嗰啲仲撚勁

一個國家嘅人喺全世界都犯眾憎 真係能人所不能

去，特別西方國家

留返亞洲安全啲啲

你覺得非洲人會識分？
台灣大陸英文口音你分唔分到？

前派睇港台 32 關於一帶一路既專輯，其中一度講佢地幫非洲造既鐵路同車站全部管理，駕駛列車車長都係由中國人負責，當地人只能負責底層工作，甚至有當地員工自費到中國學習駕駛列車但返到去車長個位係完全由中國人壟斷。

另一個 case 係大陸投建當地基建廠房，但佢地聯同當地政府威迫用超底價去收購左好多農民賴以為生既土地，結果本來有田有地有有牛羊畜牧可以自給自足變成田地被收購冇得再畜牧之餘剩落黎既牛羊又要繼續飼養落去。

咁既一帶一路受惠只會係中國同當地政府，當地人只能被逼壓，排華只係時間問題。

武肺之後全世界更加憎支那
無啦啦啲亞洲人樣都俾人當係支那人

抵死喇 黃俄法西斯